
0) film avec camera fixe,        multi snapshot

1) film avec camera fixe (glups), multi snapshot

2) film avec camera mouvement, 1 snapshot

3) film avec camera mouvement, multi snapshot

4) film qui suit une structure


--> revoir mkgmov (?)
             -- keyword : atime          
  




--> afficher 2 images stereo avec display
                             avec glups
 




-----------------------------------------------


./gsplinetrk -n 2000 track/*.trk --dirname=newtrack00 --basename=tr

./gtrk2nbd newtrack00/*.trk  --eye='both' --snapfiles="/data/revaz/b512_100Mpc_03/snap/snapshot_0*"
./gtrk2nbd newtrack00/*.trk  --eye='default' --snapfiles="/data/revaz/b512_100Mpc_03/snap/snapshot_0*"



./gtranslatetrack track/000000.trk cm.dat
/gtrk2nbd newtrack/*  --eye='both'    --snapfiles="/local/revaz/b256_20Mpc_02/snapshot_*"
./gtrk2nbd newtrack/*  --eye='default' --snapfiles="/local/revaz/b256_20Mpc_02/snapshot_*"



./gtrk2nbd track.trk  --eye='default' -o track.nbd



./gtrk2nbd newtrack/*  --eye='both'    --snapfiles="/local/revaz/b256_20Mpc_02/snapshot_*"
./gtrk2nbd newtrack/*  --eye='default' --snapfiles="/local/revaz/b256_20Mpc_02/snapshot_*"



./gsplinetrk -n 2000 track/*.trk --dirname=newtrack00 --basename=trk
./gtrk2nbd newtrack00/*.trk  --basename="snapshot_1002"
./gtrk2nbd newtrack00/*.trk  --eye='both' --basename="snapshot_1002"

 
